廢老大聲巴士播歌

係噉播啲大陸歌
望一望佢做乜鳩
原來用緊wechat睇人哋用簡體字send出嚟啲片
同一段片睇幾次
寧願聽喃嘸都唔撚想聽佢啲煩音
有排都未落車有排挨

依家喺到睇緊啲大陸雞直播唱歌
繼續大聲播